今年dse可以戴口罩，大家諗好點出貓未？

口罩入面收埋幾十條formula

你傻嫁？

你都係專心操多年pp 算啦。。formula 係最後個頁。。

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

上前收埋喺底褲到
今年終於唔洗偷睇個陣聞到尿味

反而想知點樣check係咪考生本人
叫考生除口罩？

手足

點睇啊？點出啊？

集思廣益

係

說出重點

部分科目印象中係會列埋出嚟

利申：文科JJ

我好似prison break咁紋左成本字典係身
建議監考員檢查每個考生既大脾內側

放屁 咳 踏地 擾敵

哥仔，Formula List淨係會列基本嗰啲
你當然可以用嗰堆formula推返出嚟，但係我直接用執好嘅式會快過你3倍

你用執好既式都已經入曬腦啦，仲抄咩紙仔呀

check完樣 戴返口罩就可以偷天換日

保險

一定唔戴口罩
吸少幾啖氧會影響諗嘢

寫文言詞彙

咁你下年打算收喺邊？

又係喎

希望唔會有下年